用一句歌詞形容你而家嘅狀態

寂寞就如自己一個去打機

當一天頹廢的權威

原來我坐後備座

問太多根本不會講

連環無盡錯戀 教我學會心寬

現在就放棄你

So with sadness in my heart,
I feel the best thing i could do,
Is end it all, and leave forever.

因為愛恨在一起才能遠離你

I just had seeeeeexxx and my dreams came true ~

盲目過便看到天機反覆往來 又再做回自己

一個人原來都可以盡興

你不如快趕我走
長期被熱諷冷嘲可以怎去忍受

若感動過 若燦爛過 並不枉過

一變四 四變十二 來到這禮拜更加諷刺

還剩低 幾多心跳

我會消失 讓自己一個抑鬱

魂飛散都要砌好身體一副 換個形象見新主顧

無愛可失 得不到相戀 別說失戀

baka mitai

除柔情的手 我甚麼都沒有 如何能跟你 說未來以後

你最近還好嗎？